擔心緊另一樣野

我好擔心共狗會派解放軍嚟香港之前一直諗全世界睇住，共狗應該唔會亂嚟，但經過元朗呢件事之後，我個心真係妤驚。天估真香港人💪

攬炒 未驚過

中國已經同佢大佬美國講唔出解放軍 你驚乜